\documentclass[compress]{beamer}

\mode<presentation>
{
\useinnertheme[shadow]{rounded}
\usecolortheme[overlystylish]{albatross}
%\usecolortheme{Med}
\setbeamertemplate{background canvas}[vertical shading][top=blue!20!black,bottom=blue!90!yellow]

\hypersetup{pdfpagemode=FullScreen}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
}

\usepackage{xspace}
\usepackage{times}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\newcommand{\event}[4]{#1 - #2, #3 (#4)\xspace}

\begin{document}

\begin{frame}[allowframebreaks]
  \frametitle{Germany}
\begin{itemize}
  % \item 2. Braunschweiger Linux-Tage 13. - 14. Mai 2000 (private)
  %       http://www.debian.org/events/2000/0513-linuxtag
  % \item LinuxTag Chemnitz 2001 (RKI) ????
        % http://chemnitzer.linux-tage.de/2001/
  \item \event{LinuxTage}{2002}{Chemnitz}{RKI}
        % http://chemnitzer.linux-tage.de/2002/
  \item \event{LinuxTage}{2003}{Chemnitz}{LinuxTage Chemnitz}
        % http://chemnitzer.linux-tage.de/2003/
  \item \event{LinuxTag}{2003}{Karlsruhe}{LinuxTag}
  \item \event{Informal talk at BMG}{2003}{Bonn}{BMG}
  \item \event{2. Oekonux Conference}{2003}{Berlin}{Oekonux}
  % \item Wizard of OS ???
  \item \event{Care2x developer meeting}{2004}{Flensburg}{Care2x}
  \item \event{LinuxTage}{2004}{Chemnitz}{LinuxTage Chemnitz}
  \item \event{AK ``Computer in der Radioonkologie''}{2004}{Freiburg}{AK}
  \item \event{LinuxTag}{2004}{Karlsruhe}{RKI}
  \item \event{4. Linux-Workshop der Max-Planck-Institute}{2005}{Leipzig}{MPI}
  \item \event{LinuxTage}{2005}{Chemnitz}{LinuxTage Chemnitz}
  \item \event{CeBit}{2005}{Hannover}{CeBit}
  \item \event{Linux Business Conference}{2005}{Wolfsburg}{Linux Business Conference}
  \item \event{LinuxTage}{2006}{Chemnitz}{LinuxTage Chemnitz}
  \item \event{Debian package development workshop}{2006}{Leipzig}{MPI}
  \item \event{LinuxTage}{2007}{Chemnitz}{LinuxTage Chemnitz}
  \item \event{LinuxTag}{2007}{Berlin}{LinuxTag}
  \item \event{LinuxTage}{2008}{Chemnitz}{LinuxTage Chemnitz}
  \item \event{Linux-Info-Tag}{2008}{Dresden}{Linux-Info-Tag Dresden}
  \item \event{LinuxTage}{2009}{Chemnitz}{LinuxTage Chemnitz}
\end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}
  \frametitle{France}
\begin{itemize}
  \item \event{LSM / DebConf 0}{2000}{Bordeaux}{RKI}
        % http://rmll2000.abul.org/lsm_en.html
  \item \event{LSM / DebConf 1}{2001}{Bordeaux}{TMF}
        % http://lsm2001.abul.org/en/
  \item \event{LSM}{2003}{Metz}{LSM}
  \item \event{LSM}{2004}{Bordeaux}{LSM}
  \item \event{LSM}{2007}{Amiens}{LSM}
  \item \event{LSM}{2009}{Nantes}{LSM}
\end{itemize}
\end{frame}


\begin{frame}
  \frametitle{Luxembourg}
\begin{itemize}
  \item \event{LinuxDays}{2002}{Luxembourg}{LinuxDays}
  \item \event{LinuxDays}{2003}{Luxembourg}{LinuxDays}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{UK}
\begin{itemize}
  \item \event{OSHCA}{2003}{London}{RKI}
  \item \event{DebConf 7}{2007}{Edinburgh}{DebConf}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Norway}
\begin{itemize}
  \item \event{DebConf 3}{2003}{Oslo}{My family ;-)}
  \item \event{Debian Edu Gathering}{2008}{Narvik}{SkoleLinux}
  \item \event{Debian Edu Gathering}{2009}{Trondheim}{SkoleLinux}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Spain}
\begin{itemize}
  \item \event{OSCW}{2004}{Malaga}{OSWC}
  \item \event{I Congreso Software Libre}{2004}{Valencia}{I Congreso Software Libre}
  \item \event{Extremadura Workshop}{2007}{Mérida}{Junta de Extremadura}
  \item \event{Extremadura Workshop}{2008}{Mérida}{Junta de Extremadura}
  \item \event{OSCW}{2008}{Malaga}{OSWC}
  \item \event{DebConf 9}{2009}{Cáceres}{DebConf}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Italy}
\begin{itemize}
  \item \event{World Vision}{2004}{Florence}{Firenze Technologia}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{China}
\begin{itemize}
  \item \event{Asia Debian Mini-Conf}{2005}{Beijing}{Sun Wa Linux}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Greece}
\begin{itemize}
  \item \event{Debian Edu gathering}{2005}{Nafplion}{SkoleLinux}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Finland}
\begin{itemize}
  \item \event{DebConf 5}{2005}{Helsinki}{DebConf}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Netherlands}
\begin{itemize}
  \item \event{MAS*BIOMED'05}{2005}{Utrecht}{Debian}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Austria}
\begin{itemize}
  \item \event{Tiroler Linuxtag}{2006}{Hall in Tirol}{Tiroler Linuxtag}
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Argentina}
\begin{itemize}
  \item \event{DebConf 8}{2008}{Mar del Plata}{DebConf}
\end{itemize}
\end{frame}

\end{document}